深夜笑話

曼聯讓1.5/2

唔好再話12m聯靠12m贏波

魚拉突睇埋可以食早餐

仲有30分鐘呃12碼

一定加完時咪射12m
到時靠12m贏

有N賓輸埋啦

12m聯來了

真係有12m

即刻嚟

又真係有

又中

Dllm

燈撚到

又中傻系

whatever啦

哥本哈根 下半場俾人踢後腳都冇12碼

原來呢個又係笑話

屌你老母燈左

拉

12碼聯出到歐洲都有得用12碼屈機

哥本哈根個籠咁撚勁

點同佢地踢

下季般奴20球12碼攞英超神射

得20球 咁睇唔起獌同足總